預言范國威大勝後會講乜

證明左掟完磚大家都會回歸理性，理性務實本土係有市場，我將會代表民主派同本土派入議會反映民意

習帝萬歲萬萬歲

諗都諗到啦
我真係唔會去投講真
你話我五毛都咁話，無必要將張票俾一個自己完全唔認同既人

多謝連登先
又可以做25仔

平反六四，建設民主中國。

咁撚多人俾人拉左就係換一個范國威